美國有個總統姓甘嘅

好多謝個天可以俾我用生命拯救生命

講比我聽你有咩責任！講！

甘你老母